埃及足協警告沙拿：別耍大牌！沒人能搞特殊

《太陽報》報導，埃及足協警告頭號球星沙拿，他不能淩駕於足球之上。

上週，沙拿的律師給埃及足協去函，要求他們派保鏢保護沙拿，並阻止球迷半夜去酒店騷擾他。

沙拿還表示不會參加埃及足協的商業活動。埃及足協回覆沙拿：「埃及足協不會容忍隊中任何球員耍大牌。」

「埃及足協不會答應他過份的要求，埃及隊內不會有球員獲得特殊優待，埃及足協也不會支付沙拿團隊肖像權費用。」

埃及足協總經理表示了對沙拿律師函內容的「失望和噁心」。埃及足協還質疑沙拿是否知道這份律師函的所有內容。

沙拿的律師則在Twitter上否認要求埃及足協給沙拿特殊待遇。

邊度酒店先 如果係埃及境內 邊個會搞佢呀？

美斯都冇情講

有利記咪得，埃及WFC

一朝得志